+++
date = "2013-12-05"
slug = "toiletsoup"
title = "Туалетный суп"

+++

приехали командой на какой-то белорусский фестиваль. после первого дня все куда-то разбрелись, а мы с Фингеровым остались на съёмной хате организовывать вечеринку. я начал с того, что закачал на телефон песню группы «ленинград» со словами «стена сечётся, // в дискотеке ДУМ не включётся», а затем заказал доставку двух пицц и чего-то ещё. прибежал Фингеров: «я прочистил унитаз на шесть человек, теперь мы сможем всех накормить натуральным туалетным супом. а что это ты тут назаказывал? мы столько не съедим, придётся просунуть какому-нибудь белорусу под дверь»

